升咗iOS 10.2個apple music鳩下鳩下咁

之前部機無啦啦白蘋果，焗住升做10.2
而家開親條playlist，啲歌成日都會好似下圖咁卡住00:00或者個時間會郁但係無聲

咁click入apple music入面啦，個時間就會郁十零秒，又係無聲，之後就跳落下一首歌

我都會，播播下無聲，但係首歌仲播緊

冇用apple music但因為有哥哥留個言比你啦

屌好on9

禁完一首歌load 一秒 跳下首 係咁跳

要重開先得

想問下你點應付 中文歌 show 英文名，歌手名

識聽

+1

用airport 有時佢自動stop 左仲以為係airport 問題

原來咁多lin 打都係咁

Down 返去10.1.1🤔

無計